到底d food blogger 連7仔都吹奏係咩心態

去7仔食得野都係預左食屎同夠快嫁啦
咁都吹奏？

人地想揾多啲零用錢啫

開名啦

出個POST就有錢落袋
俾著你都出啦

為錢 連7仔都吹奏
人唔笑狗都吠

屌咪撚講到自己咁清高啦
你唔賺, 人地想賺又唔得嘅? 佢唔出都大把人出啦
如果佢搵我實出架!! 可惜我毒撚IG冇朋友咋嘛
利申:死窮撚

賺錢都唔得

收左錢 屎都吹奏到

人哋賣廣告啫
有乜好笑
廣告嘅嘢周街都係

睇落乾到仆街 關東煮冇湯嘅屌

其實係咪真係難食 睇落就麻麻
利申未試過

一睇就知廣告

擺兩嚿豆腐魚蛋就話自己係關東煮 蘿蔔都冇嚿 不知所謂

廣告唔笑得？

呢d臭閪food blogger 推幾個post以為自己明星

咁你出街咪成日笑

好笑咪笑

收左錢咪落力吹

我見過有個food blogger..食一餐飯分十日放上網，一日放一件壽司

荒謬到呢

唔知條友係剛出黎做自己俾錢所以搞到咁。。定係人地計post 數目俾錢，一件壽司下面寫百幾二百個字，但件件壽司既形容詞都一樣